OP 黑鬍子越變越大，而家大隻到d 女會隊穿腸

仲係艾斯團員果陣，差唔多身型

同艾斯打果陣，高過佢少少

同路飛第一次見面 (監獄島) 已經高半個人

最近出現d 女已經含唔到撚

遲早變安德魯

伏筆

監獄學園

關於身型方面的伏線推測

op d人物比例真係痴線

紅髮肥仔 本身矮過紅髮 之後又變到超巨型

伏筆王尾田

紅髮越黎越性感
大 deep V

我想問佢咁多槍有咩用

冇手扣鈕阿

冇手扣樓啫

槍好勁架 黃猿都怕槍

識霸氣既人用槍可以威脅到大將

人係會長大

之前 op fans 腦補左係海樓石子彈
不過後來 op 話得和之國打磨到咁細
所以呢個講法又收左皮

岩呀
變到咁大好合理

好想睇烏索普要同阿爸打

一定有伏筆

紅髮去過和之國

睇到打明哥之後無睇，
俾黑鬍捉左個大食女後尾有無講點樣

剩係睇左本子後續

伏筆，3把槍
外行員吹水時間，3頭犬

女帝果時咪講左，可以用霸氣加箭射出去囉

聽講之前話凱多係八歧大蛇
而家有冇收返？

初頭睇op覺得白胡子第一次出場好震撼 心諗哇巨人咁唔怪得係世界最強 之後愈睇愈後個個都5 6米高 就知身高體格係op根本係廢 米7嘅路飛拳頭細青椒幾倍都可以鬥到力 然後又打得贏3米幾嘅明哥 之後又可以同5米嘅卡塔鬥力 所以係op世界細粒都可以好撚勁

路飛都要靠變大拳頭 即係大先勁

睇下凱多 大媽呢d 成坐山咁高 秒殺

不嬲唔收，9up吹三災 蠍子女王
岀到黎肥佬 笑死

外行員又中

三頭犬幾合理喎

偷襲就話jer 拎支槍去指住個可以光速攻擊/移動既人 我真係唔識啦

安德魯又係愈寫愈大隻，由人變到高達咁

海樓石咁撚屈又多到可以整監獄
但係冇海樓石武器

之前先恥笑完

PTT 台仔恥笑 OP 海樓石追加設定越來越 on99

鷹眼把生果刀

垃圾海狗王

青春期發育啫

比例之王足球小將

個人愈勁愈大份，路飛4檔都大份左

人有夢想 先會長大

睇埋下一集
副隊長無奈地睇住黃猿繼續攻擊

又一個劍圍

我覺得大家一齊估下劇情
一齊傾下無乜大問題
但連登啲OP post最得人驚係得佢哋講無人講
基本上問親啲乜，啲回覆都係 重睇 兩隻字
有巴打建議過如果對設定有問題開新post 問好啲
我都覺得係
但有時明明只係對當期有啲唔明白嘅地方
問又比人屌叫人重睇
之後好高高在上咁覆一啲自己腦補嘅內容
比其他爸打話有問題
又係叫人重睇

尾田成日鍾意 set d 點畫都柒既劇情俾自己

第一次見面 坐低都同luffy一樣高

Sorry高過至岩

怎樣才能在連登問OP：
1.重睇一次先
2.問之前自己google下
3.開po個標題唔可以有對海賊不利ge字眼
4.尾田冇畫黑色唔代表啲人冇用霸氣，要自己估下先
5.紅髮斷手bug已經講過好多次，唔可以再提

歡迎補充

而家套野亂鳩咁黎既

結論
黑鬍子就黎可以同big mom扑野了

用暗水吸大媽過去含撚

條友究竟有冇估中過一樣野？

個人大左，但可能碌鳩無大

btw，討論人物設定大小都係用返漫畫啦
動畫真亂鳩咁黎，成日崩壞

真係需要明佢畫乜？
死忠睇既係信仰

係咪個啲漲大果實之類

放大電筒

點解睇出消磨時間既漫畫都要諗咁多野
出野擺明無腦無邏輯架啦

你吐槽熱門漫畫一定會被人批評沒有認真看
而當你咬牙花了個多小時引經據典旁徵博引
一定又會飄來一句看漫畫這麼認真幹什麼！

以上係 ptt 漫吐個版主簽名檔

雖然全球都有人估呢樣估嗰樣，但係唔知點解呢條友俾我個感覺特別柒

what's up man

佢個態度係特別鍾意強調自己又中又中
隨便開一條片睇
都瘋狂咁講自己第幾期講過、第幾期提過
好撚煩
正正經經講自己估下乜唔得
要懶係看破世事咁

人地要懶係特別，要幫全部角色都起個花名
聽到我好撚尷尬，乜撚同學乜撚同學

純粹係越來越求其
垃圾

而家睇佢都係睇情懷都唔係睇劇情

二次發育

伏筆黎，可能係某個傳說種族既後人

bigmom個口咁大 一定含得晒

屈田真係亂鳩黎

同路飛第一次見面應該係空島前打彈弓佬個條村間酒吧

果陣睇已經覺得on9

btw 垃圾尾田不嬲冇比例觀
d角色遲發育咋 幫死忠撚兜埋啦

過多200話,黑鬍子再大多倍

去到最終之戰,黑鬍子成個島咁大

紅髮就係光月定月光家嘅武士
所以先夠鷹眼打

佢自己變成 one piece

Smoker戈把咩黎

全海軍得佢一個用腦

黑鬍子果團真係有個成個島咁大嘅人 睇死佢遲下出黎細隻左 唔係都唔知點打

唔知係我記錯定點
明明第一次明哥出場 都係正常人size
到後尾搞搞下 又變左巨人
我以為天龍人係咁大隻 點知原來又唔係

唔俾係啲囡生得細？

睇得出佢做左四皇之後有操腳

連畫風都頂唔順
One piece得返故事可取

比franky隻大將軍打

有point

明哥第一次出應該係同大熊一齊
我記得兩個都係巨人size

d 女同個阿伯之前出過
可以當比例尺

有冇ching知道 我要成為海賊王 嘅中文譯音點讀

屌穿你個系呀
屌爆你個系呀

真係有人話係伏筆？

一定係伏筆啦

收到 應該我記錯
但係果陣講佢以前細個既故事果陣 佢都係正常size

得佢一個咁撚醒
佢根本就係太醒先比海軍排斥

明哥第一次出場唔係空島完左打柒比拿美咩? 明哥先3米高但熊有差唔多7米高喎

係咪同黑胡仔同一個種族，個種族特色係實力越勁越大份

你可以睇返 你講果陣應該第二次出場

你岩，但個高度都差好遠

D 女對波都愈變愈大，唔通又係咩伏筆

乜唔用海樓石做武器問題真係咁大咩其實

以稀有度黎計，你當海樓石係黃金鑽石咁，可以接受用黃金做建築物，又唔問點解依家軍隊唔用黃金鑽石做武器？

手扣唔係消耗品，可以用完再完，個material一直都係海軍擁有。如果用黎做子彈射出去，成本咁高唔通逐粒逐粒汁返 。好啦當你唔汁，咁啲海樓石子彈俾人汁到，即刻就喺市場流通，你當用黃金做子彈打仗，打完幾飛子彈成班普通人走去執金 唔通海軍又要逐粒逐粒同你買返
當做武器，求其一個兵仔都有海樓石刀仔/甲，咁海賊唔洗去打家刧舍賺錢 ，引啲廢兵出黎，秒幾個又有得執石 ，去搵寶藏都唔夠呢樣好賺，最後咪即係又會流出去，變成啲個個都買到既野。

以用途黎計，海樓石要不斷接觸住能力者先可以有效。用黎做武器，武器之間碰撞又發揮唔到效用，你見過啲咩武器係可以一直掂住對手 子彈又會射失，當俾你連射幾飛射中，但穿過身體又係冇用，根本同普通子彈冇分別，仲要未必個個對手都係能力者，但係每飛成本分分鐘高過成條team個時薪，仲要效用好微 （如果guarantee到百發百中又唔同講法）
海樓石用黎封住能力者，好似精靈球咁，你都要等對方減啲血先用精靈球啦，你又唔問下大木博士可以做精靈球，點解唔用精靈球入面既物質做武器，咁咪唔洗湊住隻小精靈，都打得贏全部精靈 。以海樓石做「封印」系既物品小至手扣大至監獄係最合理，一黎物料控制權一直係海軍度，二黎物品唔會被消耗。漫畫入面都都唔係個個海軍都隨身有海樓石手扣，用得海樓石手扣都係特別時候。

到底海軍用法有咩問題

幾時有人用過鑽石做監獄咁高級？
你打咁大段野
係想證明 smoker 用黎海樓石做武器好 on9？

我幾時話過有人用鑽石做監獄

唔係，係想講諗住濫用海樓石做武器同子彈既人好on9

咁唔濫用
都唔代表全海軍得一個人用掛？

Smoke 用海樓石做武器只能代表海軍有能力而且有人會用海樓石做武器，唔代表成個海軍得一個人用

又或者代表用海樓石做武器效率真係太低，以致海樓石武器咁唔盛行

有冇見過烏索普點樣用海樓石？

討論緊海賊定海軍 因為上面個啲係喺海軍立場到諗， 如果海賊又唔同講法

Btw （如果guarantee到百發百中又唔同講法）

係氣勢令你覺得佢地變大左
make sense

係討論緊海軍有冇用腦

你覺得海樓石流通市場會對海軍有so啲？

你覺得而家唔流通？

至少唔係想買就買到，個個可以大量做生產加工，拎黎做買賣

咁而家全海軍得一個人配備
係咩玩法？

首先用有名既刀個啲一定唔會用，勁個啲又唔用武器，卒仔又唔值得幫佢配

Optional add-on?

好多勁人都用武器喎

有冇咩請況下佢地如果用海樓石武器海軍就有著數？

對付果實能力者
及海樓石本身就高硬度
有問題？

計返成本巿著數？

點解軍隊唔個個用鑽石做盾做刀做武器
燕窩人參冬蟲草天山雪蓮都好好，點解人唔日日都食

岩呀
用晒黎做手扣，監獄，船底
最合理

以佢地用途黎計，又真係用得幾合理，封住能力，防止逃走，防止打爛，可以行無風帶，又唔會俾人執走

岩呀
得 smoker 一個做傻鳩咋嘛

啱呀，如果你話用黎整武器貴
咁拎黎整監獄又點計

同埋用黃金鑽石同海樓石比根本on9
黃金做武器仲廢過鐵唔洗講
而現實打仗近武器最重要係夠鋒利
你唔係以為打仗係夠邊個武器硬下話
同埋海樓石最大用途係剋能力者
呢點另外兩樣又係冇得比

可能佢資源多/富二代/靠人脈呢

呢個世界總有人真係日日鮑蔘翅肚

佢對海軍黎講的確傻鳩，仲期望海軍既正義同自己一樣

對啲海賊呢啲outlaw用啲冇刃嘅十手做武器，真係好傻鳩

可能只係尾田冇諗清楚呢

整監獄成本效益大

真係做武器都唔係用鐵，係用合金

黃金雖然唔係最硬既金屬，但佢生銹速度慢，唔reactive仲有好高既延展性

武器黎計鋒利當然不在話下，仲有耐久度同埋brittleness，以黃金做合金除左有機會硬過鋼，又有機會鋼有更高延展性，冇咁易碎同斷，又可以長放唔易生銹，打磨易加工易，點解唔用金合金鑽石刃

海樓石係剋能力者，但最大缺點係長期接觸先有用

都可能既

但最大缺點係長期接觸先有用

做咩腦補當真？

可能係紅髮縮水果實